(信則有) 官媒：港珠澳大橋颱風下一切正常 核電廠穩定

內地傳媒報導，港珠澳大橋在在超強颱風「山竹」吹襲期間「一切正常」。

報導指，在超強颱風山竹登陸前的16時41分，港珠澳大橋氣像監測系統顯示橋區降雨類型為大暴雨，風速40m/s（13級）。全線供配電系統高低壓運行正常，各泵狀態正常。大橋監控信息顯示大橋安全、正常，監控數據顯示橋上測到最大風速55m/s（16級），索力、位移、震動監測都在設計範圍內。

另外，中國廣核集團發布消息稱，中廣核大亞灣、陽江、台山、防城港核電基地以最嚴要求嚴陣以待，確保颱風過境期間機組狀態保持安全穩定。目前中廣核四大核電基地的機組均保持安全穩定的狀態，前線工作人員也平安。

仆街了

一切正常
工照返市照開

變種返工

睇死佢出咗事扮冇事

我信呀

可能已經私下排工人去密密維修緊

派